十，一南丫島海難7週年國殤日全港一齊搞盛大嘅喪禮。

人哋擺大壽最忌唔老黎，如果我哋嘅喪事可以蓋過紅事搞到上國際頭條應該會激死對家。順便可以幫逝去嘅手足燒啲衣紙，等佢哋落到去都豐衣足食。最好可以做到年年10.1搞盛大嘅悼念活動

聽日 930 全港三罷

推